快啲關心下身邊嘅人

睇緊連登嘅巴絲，請你地關心下身邊人
啱啱又有巴打想尋死，好彩已經搵得翻
但亦有人係自殺得無跡可尋，好似琴日第4位烈士咁（「好多人會覺得佢係一個開心果」，「事前唔會 sense 到」）
呢啲invisible suicide係最難留意同救到，因為佢地已經有真死嘅決心
宜加呢個時刻身邊好多人都好唔開心，好絕望，想死...
但大家普通問候關心對方，比對方感受到自己唔係孤獨，心境已經會大有改善
所以唔好吝惜講句「你無嘢吖嘛」「七七再出黎行過」
唔好再有人獻牲

留意到突然變得沉默寡言，性格轉變，假笑假裝堅強就更快要關心佢地

推

確認下身邊嘅人嘅動態都可以留意到好多嘢